日本人真係好熱情，周圍都有reception問路

岩岩係東京蕩失路，想搵間酒店休息
心諗今次大檸樂，自己一支公唔知點算好
見到無料案內所(Information)
唔知日文點解，但見到information應該係旅遊中心reception黎
入面乜都無，得條友
黎緊東京奧運，可能先起左呢啲臨時問路站
入左去問下邊到有酒店
佢好熱情咁show左個地圖俾我睇
仲打電話叫左一個人帶路
可能驚我又蕩失路
個帶路果條友仲問我what's your favourite?
雖然唔知佢咩意思，但真係幾熱情
唔講咁多住，勁攰勁眼訓依家

休息完返香港政總先
ＰＲ公司既宿敵就是我

相呢？

希望唔好有人阻住啊叔訓教
勁攰

6/10 Marginal Readable

樓主口好臭點算

起身影

係樓主隔離
佢口臭點算
在線等
利申情侶

追擊樓主
人生五星星

用你把口幫佢除臭

佢碌撚仲臭